便衣曱甴拎住昇哥身分證放上直播違返私隱條例

屌你老母

痴撚線

仆你個臭街

委任證又唔見佢so

支持昇哥提私人檢控，係的話全力眾籌幫手

好仆街

Push

Live :

推上國際
Twitter 戰線

私隱專員公署只為權貴服務

Cls 嬲嬲豬了